(R折)有冇人做緊apple?

想出部iphone 聽閒員工有個最少9折比人
有冇人做緊 可以幫幫手

邊位呀你 大個仔啦

唔可以幫人買㗎喎

係咩又話咩自用7.5折 比朋友有9折ge

大個仔都冇折呀

係可以9折
有同事岩岩搵左佢fd買8plus

你講得冇錯，不過你係邊位朋友？

個個都咁樣R折嘅話 咁全世界都有9折啦

咁呢個9折有冇話限次數架??

冇朋友上黎r

咁又係wo
屌 我on9左

舖9折
AOS 85

利申：用緊85折6s plus

想買se都想有折係咪好頹

你apple做定有fd?

如果有人肯施舍比我 加我

差嗰少少都咁介意
9折同原價都咁介意
係咪人嚟㗎
乞衣

做緊，但有咩理由要幫你先

利申：用iPhone 從來未比過錢

乞兒開post

9折後加200車錢，我可以諗下

想問員工會唔會買到apple watch series 2

點解要幫你買先? 俾個原因黎聽下

Staff唔係有上限㗎咩？